可以同自己鐘意既女人上床

係一種福氣

Do you have the idea how it feels like ?
I don’t

因為你係gay嘅

係，爸爸的鳩兒也硬了

硬了 還是要自己解決

我都想係